燒味晚餐

中出兄where and how much

我又食

樂富食棧
酒樓黎
晚市燒鵝例牌118

我都想有人同我share
一個人食曬個例牌好滯

中出兄住樂富咩？

咁細碟118......

我唔係,放假無野做周圍去

中出兄是咪同囡囡散咗

好少去酒樓食飯
唔知17、8舊左右算唔算細
又算唔算貴
味道收貨就唔會理咁多

係呀

天涯何處無芳草

無乜野
都就黎廢中啦
女人唔會再令我有咩新鮮感
我平時去邊都唔洗人陪既

吉妺好多人追架

全部肥佬

費事煩

肥佬先正喎，我最鍾意肚腩

肥佬咁短,餵唔飽你喎

我！！！ 留tg

Fatmaneatyourlife

小肥唔是大肥到見唔到鳩嗰啲

我唔是咁隨便

你對住我會好開胃
酸梅醬都唔洗點

個tg 名好有sweetie daddy feel